69經此一役：唔好剩係係連登圍內講啦，出去遊說下溫和民主派先啦

今晚咁多人比拉
黑警實大力唱係暴力集會

但其實今晚咁多兄弟俾人追打嘅相好有感染力
證明政府漠視民意丶暴力清場
(我咁講大部份人係冇掟過鐵丶和平示威一樣被暴力驅趕)

唔好浪費佢哋嘅犧牲
廣傳出去召集更多人！(當然唔好send比啲撐政府嘅人)
如果用得好嘅話可以逆轉輿論
將政府所言「暴力集會」變成暴力驅趕！
重現雨革放催淚彈嘅效果

有感染力嘅相可以有好大作用，例如：

幫手push

幫推

push

平時我地左膠比你地地屌到開花比人打完R frd？依家講說服？唔係指撚住我地個死人頭黎屌咩？

各有各做，下次咪撚走黎跟隊尾啦傻尻

真！